幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

連登開咗咁耐就上嚟奶共奶足咁撚多年
唔撚駛旨意連登仔會唔記得呀

link?

監獄無冷氣無人講？？？

回覆#201

仲有猛料喎

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

#26
第三位就係平時串柒柒，經常留言譴責反對派暴徒亂港嘅愛国會員 karen凱琳 #98386 Duo Li
但係又叫佢祖国做支那...

條生滋五毛又出嚟吠

黃之峰俾共產黨跟蹤

改個咁嘅名，但佢自己就係俾兒登呃嘅傻閪，咁佢係咪衰過兒登

根本就係

Z

A